有處女/處男情意結既傻豬入一入黎

講真我依家條女講佢未扑過

但又易濕又淫又追撚含 我就真係唔信啦 不過唔通踢爆佢咩

有得屌好屌 好快屌厭/俾人屌厭 你無咁愛佢就無咁介意佢過去

到時要飛要留就你決定

我同佢拍左半年 一日拉平黎計扑兩次
全身有窿既都射過晒 屎忽都玩到厭

都屌到厭厭地了 但同佢又幾夾

拍得幾開心 感覺感情昇華左

不過分左就到你班傻仔幫手照顧佢了

痕生性病咪去睇醫生囉懞撚

其實係咪得毒撚先有處女情意結

全身有窿既都射過晒

仲意溝sp, mk 妹

見親嗔條女唔係處既都係得啲樣衰窮柒毒撚

身邊有家底高大靚仔個堆都未聽過會咁嘈

除左隻耳

眼同鼻呢

顏射點都射中過
特別係有一兩日無出火 成堆噴落塊臉到

屌毛孔，納米屌

有冇叫佢擘大眼比你射先

射滿成個毛囊

樓主識玩

肚臍都屌埋
真牙簽仔

成班傻閪 未屌過女？
射係上邊就屌過咩